【繼續奶啦】TIME：美國行政部門早前凍結有助香港抗爭者之資金，報導曝光後現已解封

報導摘要：
- 6月4號，參議員通過任命阿侵嘅盟友Michael Pack，領導美國國際媒體署（USAGM）。美國國際媒體署負責管理有關海外新聞（即係例如美國之音以及自由亞洲電台）以及網絡自由項目嘅聯邦政府資金。

- 6月9號，根據USAGM內部人員嘅郵件披露，Michael Pack要求凍結USAGM有關簽新約/續約以及招聘晉升嘅資金

- 電郵中，有啲USAGM嘅高級成員要求豁免凍結嗰啲合同（包括提供畀香港嘅資金）。但截至6月25號都無回應

- 是次凍結影響嘅嗰幾份合同（總值二百萬美金），其實香港抗爭者原先係會直接受惠

- 嗰筆錢原先係撥畀開放技術基金（OTF），而OTF原先為應對香港國安法嘅通過，準備成立網絡安全應對小隊，分析中共監控技術，然之後將呢啲資訊分享畀加密通訊軟件開發者。但係依家資金凍結左

- 另外一筆$500000遭凍結嘅資金，原先又係畀OTF嘅，目的係提供快速援助畀遭到網絡攻擊嘅記者、示威者，同埋提升香港公民社會嘅網絡安全。呢個基金就全世界都申請得嘅，咁由舊年6月開始，已經幫助過香港幾個組織，但係呢次凍結就搞到至少一個相關組織攞唔到資助。

- OTF響開源圈子以外未必有人知，但係大家都聽過Signal呢隻apps啦，其實研發早期OTF就資助左3百萬嘅；另外亦都資助左6百萬畀Tor

- OTF前任CEO Libby Liu 因為資金凍結而於6月13日請辭，OTF其後亦有人事變動。有指美國政府係想將啲對外媒體變成更明顯嘅文宣工具

更新：報導曝光後兩小時，資金就解凍了

push

Any summary

簡單而言
美帝原先有啲資金係幫香港提升網絡安全應對中共嘅
但係畀侵手下條契弟凍結左

主要post呢篇文嘅目的
就係想啲人唔好奶侵奶得咁過分

都仲未計之前《香港自治法案》響白宮施壓下延遲通過+減辣
一陣我開多個post 講呢篇

愛侵力：我唔知我唔理我睇唔到

【繼續奶啦】白宮施壓令參院延遲通過+減辣《香港自治法案》

咁佢前排先炒咗班人，咁中間重整一吓都好正常啫
佢成筆錢又唔係for 香港，佢呢啲都係比公司嘅資助
點直接影響我地呀，咁緊張做乜

問題間公司（其實係非牟利組織）本身就做緊幫香港人嘅嘢
啲人日日屌中國apps偷資料
好啦依家有人肯幫手結果畀美國政府cut budget

「咁緊張做乜」

講緊唔係曝光的話
啲錢唔知凍結到幾時

連登班傻西瓜連美國政治點運作都唔撚知
侵先係共和黨裡面最奶支個一隻
真正出力幫手係班共和黨議員同後面個堆後勤勢力

侵自己唔係原始共和黨人 係民主黨跳過去既
而且佢係商人而且有左派賤畜個種先天奶支態度
傻鳩係到拜侵做神都唔知真傻定支那五毛
政治智商負一萬分

侵同支那只係講唔掂數
完全可以靠塞錢搞掂 只係雜種民族復興上腦先會搞爛件事

樓豬騙人的吧

歡迎自己睇原文

推 7.1反黨安法大遊行

一直以嚟都應該係拉攏美國整體，不論兩黨定係行政立法兩權，但係有啲人（尤其雲粉熱狗邪教徒）日日都叫人多謝侵前多謝侵後，冇啦啦要將成個抗爭賭晒喺一個人身上，唔知做乜。蔣介石當年賭錯落杜威，結果杜魯門爆冷贏出大選，呢個前車之鑑不可不察。

睇哂，但好似無交代凍結原因
早前亦為美國之音「清理門戶」

愛侵力會問：咁你係咪揀拜登？無其他人揀可以點

變咗同幾年前含淚投泛民一樣

Push

推

如果Donald Trump唔掂，就一定要推Pence
點都唔可以俾蚑那祖北京拜登上位

現屇美國政府不嬲都分成兩派，有一派只講經濟，另一派就鷹派

，

即係捉鬼?

侵侵又要光環又要奶

大家係時候修正返
幫香港人既係國會
侵侵唔係

班愛侵力真係睇到發火 尤其係有班熱狗

講咗好多次
奶侵正傻閪

講真呀，侵真係為美國利益only
係pompeo同其他議員係想滅共救港
但咁大筆錢要幫香港都要睇時機
太早出又出師無名俾中共有位入
宜家立自治法同定義ccp係犯罪集團
咪大條道理幫囉
係time依啲懶係做到野係度吹自己報左先迫到政府做野之嘛

唔特別支持侵 但個對家好似重恐怖

連登應該係愛國會力
愛侵力根本on9

我知錯啦 唔奶侵了

Pence係Trump副手喎
除非Trump唔選，如果唔係共和黨唔到佢出選

同意但好彩仲有參眾兩院

基本上冇得揀
不過咁講，佢一時做good cop一時做bad cop真係冇人摸得佢透

一直講緊要爭取兩黨支持，唔知連登愛侵力邊度彈出嚟搞個人崇拜，講到民主黨一事無成

白宮宣佈成立十億美元基金協助香港革命軍爭取獨立好唔撚好？你班濕尻連登仔真係弱撚智

講真trump隨時選完舉又會變個樣
到時又best frd咁 走去deal trade
又做左condom

我覺得佢係dumb cop，但我出到公海唔會講
唔理民主定共和黨，只要反共就係符合香港人利益，傾向某一邊都完全冇著數

個市趺到仆街佢先走出黎咁講姐

侵根本俾人同形勢夾先做野
冇人夾就出賣人權做deal
愛侵力=on9仔

有名你叫兒登，明明d法案都係兩黨議會夾鳩佢過，當美國係支那咩，一個維尼話晒事
明明侵人權法佢都迫住簽

泛民走狗又黎開post，癲狗亂吠

要靠夾佢嘅勢力做嘢
但係北京拜登夾唔住

唔撚爭取十億建軍咪爭取你入集中營囉
最客觀最有禮貌最有道德最有光環

隻鬼自己現身算唔算捉

證明民主國家始終要向人民負責

其實筆錢由舊年開始已經一直幫緊香港
如果要搵位入一早入左（同埋美帝點解要驚中國搵位入？）

同埋講左中國apps竊密咁耐
網絡安全一早出師有名
香港自治法係講緊制裁啲同侵害香港自治嘅人做生意嘅人，同網絡安全無關
btw
白宮施壓令參院延遲通過+減辣《香港自治法案》

繼續鬥黃

大豆侵 art of diu

唔係叫人反侵
而係就算要「奶」都有好多對象
國會、外交智庫等，響溝通遊說上會好過侵

正確

我覺得好多野都係ready好先
岩時間就連環拳咁出先有效果
話就話網絡安全
但依筆錢最主要目的都係打中共

依三個月內都拆中共防火牆
我覺得今次武肺先係美國出手嘅好時機

侵仲讚總加速師起集中營起得好添

支援維吾爾人條法案又係國會推嘅
就算制裁公司名單都係商務部擬定嘅

然後啲人走去奶侵

個基金使撚白宮成立
本身就響度

係侵手下條契弟凍結資金，搞到原本有錢都變無錢啊

明明民主黨都有好多所謂嘅左膠支持我哋
不嬲話要跨黨派支持，成班cls搞個人崇拜
其他反trump就變撚晒左膠共諜五毛china joe

S

感覺都冇咩人係特別遊說trump,對象都係議會多

都好過你

不如聽日一齊圍剿二橋既恐怖分子

合同
合約

係，deal deal deal仲同支那傾歷史文件

牆紙網站
正式登場啦!

傻西瓜
你都識講DEAL
即係可以拎黎賣
我上面都解撚釋左侵會反支只係因為傾唔掂條件

art of deal

熱狗=共諜

至少人地真金白銀幫
呢個世界真係無幾個地方肯實際地幫忙

正解

甴近平

侵係因為利益同香港暫時利害一致
如果有一日中國要佢唔理香港先執行個貿易協議
佢第一個就當香condom咁掉
所以連登有班友重注侵係好不智

講咗好多次啦係啲熱狗成日混餚視聽啲on9又聽佢點咋嘛

明明大家講緊愛美力，嗰班人係要吹到非侵不可

垃圾黨工 認到你啦

國際線係要 bipartisan

泛民黨工呢幾日活躍到仆街 唔好以為大家唔知你地受薪開post 行徑同五毛冇撚分別 都係做破壞社群既事

破壞社運
親共親民主黨
同眾志班人如出一轍

侵侵本身既取態都唔似幫香港人
有人焗佢簽呢樣簽果樣
之前人權法通過既集會有鬼佬同我講侵唔係好人
但通過係好事

屌你個西 唔好推垃圾po

死npc 推乜撚野 send個濕鳩連豬做乜柒

眾志泛狗想反cup? 冇可能架 死ngo狗咁撚串

串完仲有得見senator blackburn你酸？

鬼唔知咩 但係有啲人係都要出嚟倒米

你睇番原文
唔係白宮針對香港人
係侵侵隻馬上場後停哂所有撥款
條友係要清洗成個機構

落街食燒賣
•
22 小時前
希望多d本土搞國際戰線
同埋我覺得泛民本土之間嘅論述唔係不可以調和

屌你咩，泛狗想食埋本土？我地本土係想泛民滅黨，唔係調和

現實上佢係對上三十年對中國最撚強硬既總統

好似上莊咁咋嘛 見下有幾叻

冇侵侵同意邊有可能長期咁做
白撚痴

[回帶］侵：請習人道處理香港 搞掂後先講trade deal / 習種派成百萬老解係邊境，唔係我叫住，香港14分鐘內收皮

呢三十年係支美蜜月期 猶太佬奶支政策主導
局勢上唔會有出現對支強硬既總統
相反就而家呢個政治局勢既需求
侵已經係非常軟弱
你都係番去玩旗算啦

你都戇撚鳩
侵一開始打貿易戰
全部美國左媒反對
所謂局勢都係侵政府做出嚟

史上冇人強硬過侵

騙人的吧五毛黎架
唔洗再應啦

我支持香港獨立 唔該唔好亂屈

侵同拜登都仆街，但共和黨唔奶共，民主黨奶，咁冇得揀可以點？
只批評好簡單，但要諗點做，點選擇先最難

最後，其實香港人都冇得揀

都係嗰句啦
侵同拜都未必百分百可靠
就順其自然啦
佢地D議員都好盡力幫手
多謝美國就得

佢打貿易戰唔係為左滅共 係為左填番貿易蝕錢條數
咪講撚左如果支那肯平番條數侵肯定賣鳩你班契弟囉
佢唔係個批有原則既正宗共和黨人 佢想要既唔係反支
係要支那仔找番條數 make us great again
老老豆豆剩係見到玩旗PO已經知你ON9
只係廢事有更多人跟住一齊ON9拜侵先出黎解釋多次

成班傻西瓜係到造神
造完一個又一個 已經成為支那民運笑料
支那仔都醒目過你班野
政治水平低下既垃圾

問題係好似樓主呢啲左膠以為香港人支持侵係真心以為支持佢
根本只係因為佢搞鳩支那先支持佢咋
點解唔支持BIDEN? 佢個底花，佢屋企人底又花，咪唔支持囉
記唔記得上年TRADE DEAL個陣屌到啪啪聲
根本班左膠就捉錯用神

咁比Clinton 上佢實硬過Trump 啦
民主黨好野

除左屈毛屈左仲識做乜
拜登同侵都係不可信
相反而家食住左膠反侵條水比壓力迫侵做更多實際野保港先係正路
而唔撚係好似你班傻鳩咁日日係到當神拜

如果係咁，你點解釋pompeo pence 既行為？
冇佢同意可以咁樣做咁耐？

咁佢係咪最撚強硬嗰個？
相對Biden 收撚哂中國錢？

老老豆豆有points就講啦
講咩啲廢話不合現實不合邏輯
講多十次旗旗旗都遮唔撚到醜啦廢物

成個台灣賣撚咗都仲得

勁過侵侵嘅art of the deal

democrats又贏

唔係神化佢
但唔會好似你呢d賤種咁贏就國會推唔關佢事 輸就佢一個隻手遮天
既然你話爭取2邊支持
咁你屌donald trump 做乜？
唔好諗住分割佢同GOP其他人 佢係GOP有96% approval rating

點解釋?
你以為侵同雜種係皇帝呀 侵既職權係法律限定
限定以外既野有得你唔准?
好心你隻可憐蟲真係唔識既去台灣問個中學生拎本政治公民教科書讀下先啦

再送埋南海

心水清

左膠五毛係咁架
贏就唔關個總統事
輸就最衰總統
呢啲事係咁，疫情係咁，示威又係咁

如果侵唔同意一早炒左啦
記唔記得pompeo上一任點走呀
炒人係佢職權包埋架喎
點解pompeo仲未俾人炒
讀下書啦on9仔

你都識講法案國會推 點會關佢事
事實上就係議員出手先搞得成
隻手遮天係你自己講既 兩邊支持又係你屈我既
你以為睇波呀支持邊面就買邊面
同樓上個隻玩旗仔一撚樣
唔好講乜野玩政治 睇怕連政治堂都未上過人地政制點運作都唔撚知個種
同毛主席班紅衛兵一樣 只係立場唔同